[懷舊post] 少女時代集中討論區 (2)

諗唔到標題 大家可以幫手諗下 下次再改
同埋記得善用不推文